聽說反對雲加的人看到這張圖會跪下

酋長球場一草一木一磚一石都有雲加既血同汗

反雲都是不肖子 俾天收

咩開始 j左好耐啦

咸左

屌你老母飲口思源你識唔撚識呀

冇酋長球場邊有今日既阿仙奴

好型

25狗=反雲

一手一腳自己起
雲加

一個人起成個球場

球壇職安真漢子

爺爺

雲爺爺一有時間就去札鐵

不嬲唔反

酋長球場應該改名做雲加球場，然後雲加快快脆上神台收山啦

冇雲加冇球場呀清

阿仙奴想要個球場定贏冠軍？

是時候迷雲了

屌你老母一隊波個主場都叫不切實際

今時今日就係因為個球場搞到咁

高貝利不知幾好

起個球場比你數我

Thanks for the memories but it's time to say goodbye

得啲牙狗垃圾25仔先會反雲
不是雲爺爺 你什麼都不是

唔講咁多

冇球場點贏冠軍啊

要怪就怪阿巴莫域治

一個老野起球場要起幾耐

唔掂，阿迷真係好撚短視

葬埋落去啦

係地盤唔帶頭盔,安全佬唔屌撚柒條死老野

雲加業主嚟

要求永續雲爺爺

好似杜生

應該當年就埋左佢落球場底

第日雲爺爺可唔可以葬係中圈度